【瑪嘉烈醫院嘅最新情況】

你知道嗎？全港只有一個傳染病中心。

所有武漢肺炎確診個案都係送往同一個地方——瑪嘉烈醫院嘅S座，裡面有7個isolation ward—s8-12, s14-15，每個ward有12個cubicle(s8只有10個)，屈指一算，總共只夠接收82個patient。

全文：

82個WTF

推

得82個咋！

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

Push

黎多80個武漢人就gg

其實我諗全港既隔離病房應該唔多， 如果多人感染真係玩撚完
一定大爆發

國際戰線：求國際封鎖香港

屌 唔撚係啦
82個位有d本身就有重病人
所以根本唔夠82個

推呢個

其實香港既isolation 病防有冇level 3 裝備比前線醫護人員？無既話同送死有咩分別？

廿年前都話撚左要增加醫療資源
班垃圾淨係識搞大白象 派錢俾新移民
強逼人民依賴醫保 嚴重靠向保險公司

真係唔好講笑 有醫生朋友係私家做
話醫院根本推唔走病人
病人係懷疑個案但唔肯入isolation ward既話就無佢符

然後口罩嚴重缺貨
大家有護士朋友既話
可以去問下佢地同一個n95用左幾耐

私家都咁撚樣
公立會有充足防護措施？
唔會啦唉

醫護真心慘 用條命幫政府執屎

推呢個啦

一個肺炎就曝露埋醫管局有幾咁廢
前線裝備又唔夠 啲醫院錢又收咁多
下下都唔係強制性要懷疑過案入隔離病房
咁啲懷疑個案咪大把機會傳比人

最好笑係 隔啲又唔隔啲
大陸人落得黎都已經夠懷疑
但竟然唔係一律隔離直到14日完結先判定佢有冇事 到佢出事求醫已經太遲啦屌

封關救港

內部傾好咗，瑪嘉烈收夠40個，全港每間醫院都要開始收

咁屯門呢？屯門奶撚哂野喎

全部都入撚晒pmh啦

有少少事就好睇醫生啦, 頂級既EQUIPMENT得個少少
之後個D人會好似武漢D片咁

大陸人係極度卑劣嘅民族。

好似話收爆曬⋯

香港而家我覺得點止80個武漢人

So9sad
加上乜撚野都唔報
根本係周街都係菌

IDC係20個咋，跟住就要周圍收啦。

咁死得啦

129 全民大三罷 同醫護一齊罷 我唔要見到你

醫院唔夠人手可以由警察頂上

係wow佢地覺得自己救世主
何不入地地獄

直接火化吧啦